今日差左電

好開心 愛你

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731